Задача (язык можно выбрать по своему усмотрению):
Приложение с 2 вкладками. Первая вкладка - список, вторая - профиль.
Используя открытое API Github (БЕЗ АВТОРИЗАЦИИ) запросить список публичных репозиториев, с учетом пагинации. Ответ вывести на первую вкладку.
Для второй вкладки запросить данные собственного профиля на гитхаб.

На первой вкладке в список попадут название + имя владельца.

На второй вкладке (профиль) - логин, аватарка, дата создания профиля

При нажатии на элемент списка на первой вкладке - проваливаемся на отдельный экран (без нижнего меню) с инфой о репозитории: название, описание, имя владельца

Условия:
1. Фрагменты обязательно должны присутствовать в реализации
2. Kotlin / java - на усмотрение
3. Библиотеки для упрощения жизни - любые по желанию

API Github https://developer.github.com/v3/
